iOS11同lihkg app問題

有冇人升咗iOS11 之後， lihkg有時會hang咗用唔到？